Adidas波鞋交流 (16)

65對zebra

炒家都收到，用家就

Lm

上樓不是夢

以前炒到成萬蚊對

留明

水位高咩而家？

幾舊水咁囉

賺2皮野 大生意黎

係咪有巴打有1.0 cream white?有us8?

早幾日係yeezy supply買左對芝麻
confirmation email已收
但到今日都無再收到update，又無tracking number
想請問係咪要做d咩先有tracking number

唯一可做既就係咩都唔洗做，貨到自然收到電話

有冇人已經收到ys嘅芝麻？

等2個月啦

慢慢等啦 ，我地第一批訂都未到

咁多鞋都唔知點拎去放
難玩過iphone

原來咁多巴打都未有
即係咩都唔洗做?
佢乜都唔講好不安
不過其實我自用又唔急既，但當然最好就聖誕節有得著啦

第一批訂，應該就快收到，morning express已經轉咗status做派送中

有冇巴打幫手legit check

到達分件中心Arrived Distribution Centre ,仲係咁囉今日打去話冇我資料

有冇巴打係東京?仲見唔見有UB CREAM
下星期去東京

補圖

有無人放500 salt女裝呀？

大家點睇？
1000蚊一個月喎

快手出對 static喇
買埋就收手喇喂

個人唔信得5000對
如果係咁佢不如做limited edition 算
公開發售都晒時間

依排都賺夠了 真係想比人賺下
大賭李家誠再世

有，但SIZE 唔多
台場/涉谷/原宿 既 adidas 都見到架上有

老實講實物又無話同以前個對分別咁大

我見到有D會員都係facebook group度食炒
又講到佢個個會員可以原價入炒鞋
真心覺得伏伏地

你做到一通知你就即買就可以，佢係好在會即時通知。
如果你唔可以隨時check到佢畀你嘅email就無用

你入過？
有冇成功買過D咩炒鞋款？

Zebra都未到 sesame都一齊等下先啦

感覺同幣少叫人買礦機挖filecoin冇咩分別

莫講話芝麻
我對斑馬都未到
fb有啲連cream white都未到

故事教訓係係YS買都係無限期等
好在我兩對都外國網買
開心著用中

我都有對cream white著住先
芝麻真係去footlocker買好鳩過

22000

好平

Uk

買到咩

Load緊都load唔到入去

賣哂啦唔係咩？

Btw 賣下野先

500 salt

Us
8.5 x 4
9 x 5
9.5 x1
10.5 x 2
11 x 2

$2000/1

一對先賺得一百幾十

慘過做雞呀

us 12 rookie 換 us 11.5 sesame, 有無巴打有興

想收對ub 1.0 og uk11.5

200want us9.5
Btw巴打好型

Sor 唔知唔賣得 唔賣了

想買ultraboost laceless
但女裝D色好悶

我有我都想換

有無人自用yebra

賣ultra boost 1.0 cream US11, 仲有1,2日收
1700 (美國US 200入+少少運費) 無咩收多你
tg:edmtl

一對先賺一百幾十，仲要驚賣唔出
見到你入咁多就覺得你慘

唔洗擔心我啦 我呢d好廢一對執幾十蚊 唔洗理
唔知呢度唔賣得

想收對 us 10/10.5 ultraboost og

等折啦

星期六遲左起身冇排到

Adidas store 仲會再返貨咩

咁大貨咩 我都miss左星期六

我估唔算大，但排就有
而且比staff 好咗大部分
我見好多後面貨

但冇我碼

有無巴打要原價500 salt us8?

有希望了 唔知重要等幾耐呢

香港仲有冇 ub og?????

番左工 屋企無人

想問下ub og 行貨其實上左架未
Thanks

1號上左啦

呢排日日ot 無出去睇
咁請問街貨仲多唔多見

1900要一對US11

無撚哂啦1號個日已經

點會仲有
水貨舖就有

11.5 得唔得？11留曬了

有冇人yeezy supply cream white us11 未到/就到 想收

波boot可唔可以討論
新出對copa19有冇ching買左 袋鼠皮好想買

原來有多對 岩既tg我

掙扎左好耐究竟cream white 定zebra好

咁大對，梗係唔窄la

徽一對ub cream us10 最好唔系中國tag

見啲巴打話芝麻會窄，但著落同斑馬差唔多

你都未見識過咩叫大

會有咩折

我出完街行左陣先記得都仲買到喎
大把貨1號個日

唔用鞋墊，即刻arm 著

有對cream us8.5太緊 有無巴打換us9

唔用鞋墊咪得

boost直接踩落去同有鞋墊隔住比真係扣哂分

你又唔係著黎跑步，舒服緊要D

就係直接踩boost唔舒服
之前貪平特價買左對nmd
最終都係買左塊new balance rcp150黎攝落對nmd度

放幾錢？

平時著咩size 冇預大到？

放yeezy triple white , 有無人有興趣
us7.5, us8, us 10, us 10.5

$1900@

炒價都好意思放上黎

其實大家除咗StockX FB仲有冇其他地方賣波鞋 Stockx運費好撚貴

咁慢 真係誇張
都係送去美國穩陣啲

1500$@ 收

我著開8.5應該岩

斑馬剛剛到

yeezy700 又出新色

有冇人放350 cream white 6.5

us7啱唔啱？有興趣留tg

yeezy 700 v2?

著開8.5 無預大到

Thanks 6.5 better

即刻覺得700 MAUVE好靚

啱女仔同男仔襯短褲囉

就嚟再版果隻都好靚

500都ok 700真係頂唔順

有us 10 中國tag $1600
有意留tg

想問下2.0著us10 fit size 1.0 洗唔唔預鬆？

個人認為唔駛

有冇人放yeezy cream white us11

1.0著大2.0 0.5/1會好啲

500 salt 唔岩著有無人收
原價us8

黃斑馬手已入忍唔到手

巴打邊到入？

丹麥

巴打等咗幾耐先load到去購買畫面？

一開始都load唔到
我諗隔左20分鐘左右就load到
每版f5幾次就得

幾錢入

btw, 見到ig有間hxxxxxx已經有2199黃斑馬賣
有無巴打知咩料

計返約1800hkd左右直送香港

邊間

點解咁平？巴打有無link
thx

丹麥 R字頭好易搵
男碼基本上都仲有size

搵到了，未買過，咁鬼平既

平過原價 好似有啲伏味濃

2手架

最大46.5

咁大隻腳

In store only ?

要49.5

等15號囉
不過大size都搶手又少貨

加大巴好rich又買鞋

未買
很窮困

?

350 V2 Zebra 白斑馬
US8,US9,US10,US10.5,US11,US11.5
有冇人想買?

Cancel order

Ub 1.0 og Moko display us8.5
只可以用9折

14號你又買？

有預感會cancel

冇所謂
男碼應該好易買

有冇人見過呢對鞋嘅呢隻色 搵左好多間都冇

Fb鞋group 2kill又有花生

有冇ching放us10.5 ub cream？

補到mxxxxxxfxxxxxx就抵

買

Og色啱冇？

放ultra boost4.0 core black uk12$750

唔太岩 sorry

2354 有點貴

食炒都唔駛咁貴

2000內要解決佢

應該唔難
我諗炒價都係得一百幾十

依對見D日本仔都著得幾型
香港好小見人著

黃斑馬?上過腳覺得幾好睇

係，唔錯唔錯

Ys

有無人幫佢CHECK

END. 芝麻齊碼任買

放Ultra boost og us10.5

有冇us 9.5?

冇呀

10.5 咩價錢？

求ub 1.0 og us8
係街搵唔到

Moko有⋯

11岩唔岩？

而家邊到都有500 salt 同 700

750*

幾錢放？

收一對ub og us9.5

見呢排ub平啲想入返對玩下
想問下咁多位巴知唔知呢隻parley deep blue 邊到仲有得買?
除左secxndkill
淘寶官方旗艦店買係咪同官方行貨冇分別?
唔該哂咁多位巴打

我有呀，有興趣留tg

Fake

11uk $919

收ub og us10

根本就假鞋鋪相
你想買假鞋問人睇唔睇得出咋

假到仆街 快d去買啦

真野你買唔起嫁啦

Tg: xxxyyyzzz11

1700

1399$

Ub og us11 換cream us11/11.5
有冇人想換？

港行？

Tg 傾

ub著42.7 yeezy sesame係咪要再預大小小？

44

Mk有間新開adidas 仲有og最大42

旺電嗰邊

表示同情

全白ub4.0值唔即$900

除左同水貨佬換之外仲有咩可能

賣左佢算啦

flyknit lunar 3著英國碼8.5
ub4.0洗唔洗買大半個碼

UB真係唔怕買大

留比下條女啦

nike英國碼8.5轉美國碼係9.5
adidas英國碼8.5轉美國碼係9.0
我仲以為全部牌子統一

所以我其實係著開美國碼9.5，咁應該買adidas英國碼9.0定9.5?好亂

Us 10 at least

有冇人知呢個係乜嘢鞋？

啱先去secondkill試ub4.0碼數再係外國網買
試45個時覺得前後啱啱好 係腳背有少少緊(未著過ub 呢啲係咪所謂既包覆感? 行既時候就feel對對鞋同對腳既一體性好強 行路少少移位都冇

試46就覺得好似對鞋唔係長好多 但腳背就舒服少少(雖然都仲係有少少緊
行路就鬆動啲

如果我係拎黎長企同埋行多既應該揀大啲size 定係fit size信佢會著鬆

46 la

即係買UK 9.5(US 10)
唔該哂

下條女可能大腳呢

大撚過佢自己

屌，有UK9同UK10偏偏無9.5

原來landmark真係要打去屌先識送貨
諗住等等下會送
點知等成個星期都冇嚟
尋日晏晝打去屌完 今日即刻送

同佢講咩？我琴日打去佢叫我問郵政

同佢講話有份件好耐都未送
講完tracking佢話ys之前冇gen到電話比佢地 所以停左喺度
之後佢話已經交左比morning express
比左佢地電話我叫我打比佢地問
之後打去morning express
講單號，留個電話，搞掂
今日即刻送

你個對係zebra定sesame?我morning express track唔到

zebra?

sesame.
zebra仲喺比利時玩緊

有無sesame restock

唔好意思，問多個問題
因為nike uk 8.5轉返cm (heel to toe)係27.5cm，adidas就uk 10=27.6cm，我可唔可以理解nike uk 8.5 = adidas uk 10？定係有其他因素會影響個尺碼

Yeezy就咁290mm呢350同500/700都已經唔同，350 uk12 500/700 uk11.5

咁其實買鞋係咪應該睇返cm?

有冇巴打知咩網仲有得買ub og 1.0?

我真係屌佢老母臭系，我都仲係比利時
On99咁等

我第一次喺ys買冇經驗
之後朋友教我寄去美國集運快好多
好似仲平少少
下次我會學精

唔係
重有WIDTH
對對唔同

我放對us11 $1500

想問下大家著ub 1.0會唔會突腳趾？我買咗對og 1.0，已經買大半碼，但腳趾公嗰到有啲突起

我唔會
因為我會覺得好易篤穿
以前對og都著左大半年都穿左個面，好彩個窿無擴大

仲送？放撚左佢啦
真係唔撚老黎送鞋俾女朋友
我都係送完即散

我都好驚會穿

凸腳指公仲着得落，唔會窄到仆街咩

其實係凸好少，窄就唔窄呀，因為本身已經買大咗半碼，我有諗過再買大半碼，但大半碼前面已經有一隻手指頭既空間，再買大我驚好長，所以最後都係大半碼算

我屌完加番電話仲未送 屌佢老母

係咪星期日唔送咋
我唔肯定

月頭屌完5 號轉status 到依家冇動靜

咁都係試吓先買

係 而家出d鞋 同款唔同色 個size都可以唔同

碼數同大陸紅綠燈一樣 參考用

我有幾對鞋都穿左鞋面，可能係腳型問題腳趾公徺起咗

但其實可能fit size隻腳無乜郁動位先唔會篤穿，買太大唔啱位反而會篤穿

有對1.0 cream us8 $1400

對班馬終於到左香港

我地係咪同機

慘 斑馬個status冇update過
19-11-2018
19:05:00
Belgium
Departure to country of destination

我仲係比利時

同你既情況一樣 以前對2.0 3.0同碼都冇突腳趾

呢個page就係咁
撳入去track with postal carrier就係上面咁
希望今星期有啦

睇返早過你到比利時仲遲啲出？
last in first out?

SAME

應該差唔多啦

我都有啲 係咪1.0鞋頭扁啲?

我隻斑馬跑到黎香港啦
21號寄

想問下各位巴打
9317洗唔洗買大，半碼定一碼？

我都係21號但仲係比利時

邊到仲有1.0 og買

end 黃班 2300

我係今朝 5:20到香港

傾班馬嗰啲不如開個post傾

黃色斑馬喺衣着方面可以點樣襯返對鞋

著neon色衫 或者全黑都好睇

俾你參考
NMD: 8.5 uk
EQT: 8.5 uk
UB: 9.0 uk

想請問一下 yeezy 700 OG, 買true size定需要買大一碼？

平時著開us10, 700 著10號都岩但10.5就舒服d

Ultra boost 著us8 有鬆 咁著唔著到us7.5/7?

無著開ultra boost, 我諗得掛，700 呢種無咁貼腳

我350要著us11, 700 10號都ok

巴打 如果之前已經入咗對斑馬 你建唔建議買多對黃色

全黑實冇死 或者上身搵樣item同對黃斑撞返色
買多對收藏又點話 又唔係貴

好
另外嗰對350 v2 static 係咪有人講過話都係今個月出

黃班馬必買啦！

老實講反而覺得白班馬麻麻地，原價買到先買

全球得5000對 應該都落哂係啲黑鬼到

對451中左輻射咁

5000對畀晒啲死nigga入手

姐係eqt正常size或者大半碼就得

加大巴仲rich

巴打呢啲就係明年會出嘅鞋款
350暫時淨係得上面嗰款

佢今次啲售賣地點好似淨係集中喺油尖旺 佢售價220美金兌換返港幣係咪都係1899 我而家仲十五十六緊入唔入呢對好 個人偏向全黑款 但佢條仆街唔restock 又真係冇佢辦法

買埋對黃斑就算
之後冇乜睇頭
反而想睇下白色嗰2對700實物係點

XL兄 有件事想請問巴打您
點解圖二嗰對嘅鞋邊位，條gap對比圖一會闊咗咁多 係QC問題定係點

如果黑色個d restock埋就好玩囉
白斑馬我都係專門店1899買，唔洗等唔洗盛

講起黑色，想整番對黑綠
除左stockx 仲有無好介紹邊到買到？

張圖熟口熟面咁

只要係黑色我都接受
手足 你對斑馬鞋底嗰邊位會唔會好闊

原價入係最爽
Oreo bred都想要
可以試下毒app

無留意，聽日幫你睇下

而加懶得落床，準備訓，重點係對鞋收埋左

我對斑馬未到

毒app, 我著45, 貴過44成千蚊
同埋毒而加好多負面野，雖然stockx都係，但計埋運費x都係平幾舊水

oreo 我都有，有條邊正好多
自己覺得bred 個款麻麻，最緊要係唔值呢個價

要勞煩手足了 你睇圖一就會明（圖二唔關事 左腳冇事 淨係右邊嗰對出事 ） 條邊闊到你唔信 好似係未黐實咁樣

Adidashk既貨都係咁

我都係喺Adidashk嗰度買 仆街 真係QC問題 連你嗰對都係咁

啲斑馬遊緊花園

鞋一對姐 唔洗咁執著既
鞋底又唔覺眼
唔係假咪得

又啱啵 佢哋都係消耗品嚟嘅啫

忍下手就算
我自己就唔多好啲炒鞋網
冇得原價入咪當無緣了

日本outlet 減價執到呢對

$200 港紙

真

唔係啩$200港紙 冬天着應該幾啱啵

唔該巴打

正常size就得

係

我自己比較鐘意黃色 又少機會撞鞋 買多對都無妨 我都打算買

唔係嘛咁多人好對黃斑馬
論斑馬紋系列個人最鐘意blue tint
其餘純色好睇d

今次對黃斑馬 港幣賣幾錢
係唔係又要朝早出去排隊

上面有人話食炒都唔使2300?
咁樣抽唔抽好 定等炒

又大貨

都叫順眼既

係咩
好似仲少過zebra一半

唔知邊到好似9萬對

Yeezy supply買咗對斑馬 全新us8
唔啱著 想換8.5

對sesame係大陸tag 好撚柒

我8.5想換9

有無人sesame us10.5想換us11

香港係咪無哂ub1.0 og啦？如果係 我日本買算了

其實幾鐘意blue tint 同白zebra
不過係錯過曬
等下次係咪又有排

星期6見新世紀仲有 最大42

日本賣緊22000+稅

香港係咪好似賣緊1399

有無sesame us10.5想換us10

zebra今日到

同埋sns對500都到了

Sns咁耐既

呢對都買二手

ups都成個星期

有冇ching放ub cream us10.5？

us9 og 知唔知邊度仲有？

可能佢錯過咗之前嘅restock

手足對出年嗰對350v3有咩睇法

繼續抄

行過好多鋪都唔見有eqt93/17
巴打們知唔知仲有咩鋪會有？

apple pay收50usd shipping

Yeezy cream 邊到有得入

有對us9放

yeezy sesame 女裝（us4.5~6)原價有冇人有興趣

星期六sns charged左我240usd, 又無出confirmation email
查paypal又係我香港地址
都唔知買左乜春

有無人知大阪邊到有yeezy買

ub 1.0 og us9 香港邊度仲有？

crep protect 好用啲定 reshoevn8r好啲

Sesame岩岩到貨
Zebra仲未到

屌14號咁岩有野做

有無人有經驗賣到幾多點普通size就無貨

呢對下午2點後應該都冇貨

11點半去 希望買到

買唔到都唔會去yee比利時買

想去樓上鋪試yeezy size
試完唔買唔知得唔得

咩碼？

邊個話試完一定要買

想要us11.5

10個9個都係咁嫁喇

哩排入左對HARDEN 2之後,愛上左BOOST底
有冇巴打係咁易講下ultra boost 幾.0 最好?

我諗你問邊個都係答你1.0
最平就4.0 講真一樣咁舒服 只係外觀唔同

姐係純粹樣問題,大部份都會覺得1.0最好睇咁解?

未著過1同4
但2vs3就2好啲
3鞋面太薄

想買女裝zebra, 邊到又真又平？

1同2唔係差唔多樣咩？

有無巴打買過？佢送貨快唔快？想聖誕節有

好肉酸

淘寶adi 芝麻齊碼

~1860hkd

link?

正呀 超大貨 不過依加無哂了

忍唔住係日本入左1.0 og 驚返到黎無哂

真 咁都覆我覺得自己都幾好人

想問下最近出果款復刻ub 1.0係咪其實都用左ub 4.0既料同技術落去

只係個樣跟返1.0?

料冇變 1.0料
boost 可能硬左小小 跟返3.0 4.0 boost

寄美國同香港會唔同價 冇得track是原罪

巴打有米

1860真係抵？
芝麻個價真係慘不忍睹

thx bro
1.0料可能要諗下入唔入手好
有無咩地方check到隻鞋既detail? 好似用咩底咁
google過都唔見有

想問下大家350 v2 個鞋型偏闊定偏窄？

芝麻今日送到

Facebook group d人開1900-2000都好快比人want

好似話有分中國tag 但唔知係咩樣

好撚窄

鞋盒係中國tag 姐 自己著就是尻但啦

水貨鋪1599

對鞋無分別架？

youtube search 小馬，佢有講

又入左對ub laceless

舊果對3.0皮版已經差唔多要退役

著過ub真係返唔到轉頭

做乜覆呀你

各位打個招呼先
之前訂對白easy 等到2046年...依家出貨係咪都係重咁閪呀？

有冇ching換zebra us8.5想換9/9.5

有幾easy?

而家叫yee比利時

ys？
自求多福

馬牌底

之前冇留意開 原來zebra restock過 而家仲有冇機平買到

點解今次咁平？
想入手
隻色無咁誇返工都著得

Facebook group大量

太普通
yeezy呢幾個月又係咁出大貨 個價又一樣

咁想問下而家D價位係幾多 我見上面話原價1800幾,,,,FB搵到好多2300以上 係咪差唔多架啦

你依家先搵番係要比人賺幾舊啦
早排見到2100-2200

個心認為2400係最盡
過2400可以唔洗諗

普普通通算啦
我又唔係靚仔著得太浮誇有反效果

唔該2位 我見有好多2300 lo....咁我再等下先

有對仲卡左係21號比利時

不過唔理了 聽日買多對黃斑算

啱呀 又好著又襟興

聽日排隊買

聽朝都唔會多人啦嘛?

次次都多
除左冇水位嗰啲

冇水位果d （芝麻？）好似都多

700 triple black好正，快啲出

芝麻仼買喎你話呢

黃斑馬女碼咁少碼都冇人買

等27對static普通版好過

呢隻色唔係有水位掛

螢光黃

睇咩size你懂的

仲未決定到買fit size 窄鞋頭 拆鞋墊著鬆佢

定買大一碼 slip鞋墊著

銅鑼灣幾點開門
我個朋友話10上網睇就12

10 但聽日個對好難襯衫

著幾耐先會鬆？

聽日對YEEZY真係要PASS

我買大一碼

有冇鞋墊推介

已經有對beluga 2.0同zebra,玩下其他款好過

有心要既早啲去好過啦

係未黃色個對？

已買 懶得出去排 今次應該同芝麻一樣 自用家福音

一間得300幾對

白斑都係哩個數

咁凍有無人排啊
今日有野做想排下都唔得

好奇有無人排緊

點都有掛，不過應該無白斑同海 salt 咁好反應

有就實有既, 大把大陸人落黎排
自用又得閒既去排下OK, 為左幾舊水咁Q凍排就

陣間lunch time落去睇下係咪任買先

呢對會唔會幾舊水都無...白班宜家個價都

漢口應該三四十左右 隔離footlocker九點半已經廿零
同埋其實唔凍

如果得閒我會揀新城市廣場去排

到到都係得廿幾三十人

呢對真係得自用玩得起

買完 試岩試清先買 fit過對cream white 好多
正

朗豪方排隊人數 : 2

上腳真係幾好

Kayne west 又病發 可能想刺激下今日對350

估佢唔到

買左salt 黑色不了

自用既勸你唔好排漢口，隨時排1粒鐘

漢口無人 10分鐘前買左 直接上去買

yebra應該可低過原價收

成村人又試又剩，又得一個收銀

大碼敏啲

買左返黎發現都係beluga 2.0好睇d
都唔知放唔放好

Blue tint最好睇

無人入貨 何來人低價放

中午大陸人全掃啦

岩岩去得一個人咋喎 yebra仼買緊
500黑得幾對 比人掃哂

有500

漢口無晒500

多唔多人排？

你幾點到, 我十二點三前到, 要左一對
男SALES: 無貨
轉過頭問女SALES: 有40,41, 最後要左40

冇人
岩岩去得一個鬼婆
不過今次啲qc都係麻麻地

唔該巴打
收工去

12點幾左右 個男應該新黎 拾下拾下咁

到左對班馬 唔岩著
Us8 換us8.5
Or sell us8都得

sorry 囉

岩岩試size果陣試us10
個staff拎黎就睇到鞋帶已經解鬆 就知比人試過 好彩我唔岩 換大半碼

後面果轉有條友 話要試us10 我見個staff拎我岩岩試果對比佢試 條友試完 又拎上手 起勢咁索陣味

睇相真係嘩出黎

我有去埋海港城搵對500買埋US10, 但無料到
呢條女好似普通

真人ok架
低炒影到佢包臉

各花入各眼啦 同鞋一樣

今日賣500咩

想問朗豪坊有無大size?
Footlocker有無貨？

係囉..
完全無收到風...

仲有黑500？？唸緊9沖

無啦, 海港男SALES又係話無, 今次無再追問第二個SALES

冇哂啦 係之前抽籤剩落嗰幾對黎

有呀，見佢賣極都有，又無無預警咁賣

咁有冇人可以幫我買 想要好耐
唔得閒去買

呢對慢慢買啦, 無乜人爭架嘞

幾時出blue tint呀

幫朋友問 有冇巴打知道邊到仲有原價SESAME入手?

漢口今朝有個大陸狗一人掃左6對

sales話尋日開始賣

i mean 500

FATFAT

我入面見到啲人買butter多過yellow...

有冇人可以幫買butter

我覺得幾好睇

我覺得會係出年 差blue tint同埋beluga未restock

試左上腳我都覺唔差

黑紅呢

屌拿星 衰手多多 試左對semi forzen上腳 又幾靚 屋企有3對了

香港1899?

唔好講啦 呢對我都等緊

本身仲諗緊買aj11定yeezy做生日禮物好
最後都係揀左yeezy

一直都有定係最近係倉底拎番出黎賣？
暑假出架喎 積貨積咁耐

好撚樣衰今日個對
唉 咪撚restock blue tint

手頭上好多貨係手 ？

仲有邊到有yebra us11.5
到到都冇貨了

留名 blue tint
上次miss咗zebra好後悔

us 9.5?

我覺得半年內都唔會再re v2

要推v3

今次香港有份, 上次SALT無份

係呀

有份都唔買了

到宜家都算齊碼

即係今年最後一對就係static
出年就V3了

其實真係唔差 著上腳幾好睇 除左某啲qc
用黎襯衫/玩撞色一流

有無巴打買左us11.5 要換11

Btw大家有無買大半size
我芝麻 700 cream white 都係us11.5
但今次us11都好似岩咁

好似幾得.....對鞋
一陣出尖沙咀試下

買咗

Tged

變左愈睇愈靚系列
如果無上唔上網訂好， 但好驚比利時

semi frozen us9.5 啱唔啱

foot locker butter 無晒us8.5

其他齊碼？

4點3果時問無us8.5 最細得返us8

著butter好過
frozen yellow太難carry啦

朋友經過尖沙咀幫我買左對

同埋點解要係ys買
又唔係特別平

諗緊買唔買黃斑馬

唔好呀

無買

真係買唔落手

買左 岩岩係沙田 仲見人試46

對 yebra 要唔要買大一碼，平時着 true size US10 / 10.5
Zebra US10 緊緊地，呢對係咪一樣 fit?
係就 US11 穩陣

Zebra US10.5

永遠買大

Footlocker咪有

依對 triple black同普通triple black有冇唔同
footlocker有冇?

香港都唔小貨

香港應該仲多 我今日去買 見佢個倉堆滿晒yeezy 應該少人買yellow 我見啲人係買butter多

有行貨買真係幸福
要上網搶仲要集運埋
成個禮拜先到手

Yellow太難襯 我5:00去見間間舖都大把貨 但都冇乜人買 駛乜上網訂 今次yellow應該仲難散過seasame seasame賣成三日都仲有貨

Sesame 自膠

行貨唔會有我size
有我就開心了

巴打咩size咁大鑊

肯定us13以上

cls

痴撚線 咁大隻腳 不過有時stockx啲鞋愈大腳愈平

巴打係外國人？一定好高大

係yeezy 鞋型問題，我presto us12 vans us11

香港人
米8幾，唔算特別高

咁正常好多 us14係鬼佬size

多數11-12

好在有睇po唔買黃yeezy

第一次聽要大兩三個碼
我都係大一碼就夠

推

本身有對us13 要除鞋墊著
依轉好似話仲窄左

點解咁講 以為有得炒阿?

請問邊到仲有正價SESAME買?

對sesame已到
估唔到咁快手 兩個星期都唔洗
不過我買果陣已經無哂US 10.5, 焗住買US10
而家要除左鞋墊著先舒服D

我11.5就太鬆
11就少少緊

我覺得好撞手神 Zebra同white各一對 都係US9
Zebra明顯係窄啲

我都係
white 10 前窄到仆街後fit
10.5 前fit後闊到仆街

今次買yebra 10一樣前窄到仆街後fit
10.5 前後fit

根本就white大量制造 塊布一隻色無處理 無咁彈性

應該點都係鬆少少好
有無鞋墊個感覺差好遠

唔該巴打
問多樣 其實而家有boost既鞋應唔應該嘖防水
我見有啲人又話嘖左等佢唔好同空氣咁多接觸冇咁易黃
有啲人又話唔好嘖嘖左黃得仲快
咁多位巴打有冇經驗

摸過當買左

怕污糟咪勤啲清潔
同埋點都會黃架啦 尤佢自然啲咪仲好

邊間adidas有得試yeezy

有冇巴打知邊度有us8 ultraboost og
搵過moko adi得返us6

搭單問下 知唔知邊度有1.0 cream

可唔可以教下細佬點睇

噴完先敢著出街

反而想知有冇人買ultraboost19
好奇想知舒適度係咪正過ub

白色膠位你噴唔噴

全噴

想問其實噴左會唔會加速變黃？噴左對白2個月就黃大一

你嘖邊隻?liquiproof?

我有對芝麻同白斑馬，同size但斑馬係窄啲，係咪正常

依支LP 有咩分別

新裝 可以噴埋皮

normal

之前UB你都係咁嘖?有冇黃?

著左一年咁上下先開始黃

我有ub
唔識睇但睇你d圖好難係假喎

大家點睇19年ub ?

柒

越黎越唔掂

我有cream us8 $1400

將呢個系列完全自殺

如果出黎係代替1.0-4.0
大家要襯依家仲有1.0 4.0買定留黎之後著

買舊款留嚟著最戇居

留黎賣仲on9
Fb group 見人賣1.0 core black

依啲嘢梗係搶第一水嚟著
過晒氣 不了

無知一問 想入對ub multicolour, 邊到入先最抵？
見到好多ig shop嘅價都差幾遠下。。。

有無人有興趣yebera買錯size
Us11 $1200
著左一次有單

有無人有興趣黃班馬買錯size
Us11 $1200
著左一次有單
Tg
[/quote]

著1次平6舊?

咁你想幾多呀
多你又話貴
少又話有伏

Fb group啦 嗌貴d都仲得

頭先見有人放$1600
又係Us11 係咪同一個師兄黎

$1200抵

抵玩
可惜唔岩size

新嘅cream 內側個位好膠咁 係咪正常

想問下boost個白底點保養先冇咁易變黃
一對pure 一對ultra

唔掂水
其實無......搞乜都無用

loftygoods899 ultraboost 1.0 muticolour 有冇人知真定假

隔一排搵野油番白會唔會仲方便

ub著us10.5 yeezy係咪要買us11
好大對咁

福來村灣荃紅頂留名

想問下zebra 點樣睇真假？
同埋係邊度可以收us6.5嘅zebra?

想問下邊道有ultraboost uncaged 白色
搵左好多間都冇
想要男女裝各一對

有冇圖/size 可以幫手搵搵

39同41

嘩你遲左少少喎 12月頭呢對Adidas uk做緊£48
代購都係賣600幾

呢對大貨定限量？
咁平仲有得預訂

隻色幾正

咁依家係咪一定要正價外國訂

香港門市好似成一千五
上網搵下可能一千樓下

睇錯 冇41.. sor

唔係有2個版咩？
3m版同普通版。
3m版2299係咪路？

幾間都係咁喎

香港會唔會有
想買聖誕禮物

你話普通版咁平都合理
3m版又限量都咁平

新出靚色都係咁嘅價 yeezy 炒完

其實波鞋真係唔值炒咁多
用家福音

希望footlocker會開賣

佢地收訂無貨無退錢囉, 又無立約要賠雙倍訂
有炒價佢就自然唔會賣俾你架啦

公就我贏 字就你輸

其實佢贏硬

有人出埋本比佢地拎貨，炒得起就退訂
好似yellow 咁就晨早call你黎拎貨

巴打仲要唔要？

ching 留個tg 我可能搵到 唔洗正價

有冇巴打知邊到可以收到yeezy 500 blush us7.5?

想問下咁多位ching知唔知邊到仲有呢對賣

之前話5000對限定係咪昆人㗎

5000對應該係reflective 版本

即係上面嗰啲3M特別版 所以我就唔明點解佢哋可以做到咁快開訂

唔該晒

呢對應該係普通版黎wor

如無估錯普通版只係鞋帶先有3m

Static reflective 版就成對鞋都3m

有冇巴打知邊度仲會有 原價yeezy sesame
諗緊 belgua 2.0 好定 sesame 好

唔知香港有幾多對特別版

我都想知 想搵11號

我買普通版就好知足啦

我都咁話 買到呢對唔買blue tint 啦

Sesame易襯少少

放us9.5
tg vvv852

淨係想要條鞋帶

淘寶大把

我真係唔明點解次次抽鞋都唔中？
但之後次次係facebook group 都見到有人可以中十幾對鞋？
利申：已抽幾年咩都冇中過

係咪痴撚線 新嗰對ultra boost都可以有炒價

冇啦 你買對黑色著住先啦

而家仲買唔買到yeezy500黑色

出年V3 入手否？

想問下呢啲地方賣嘅係真貨定假貨? 虛心學野 唔該先

sesame us 8 想換 us 8.5 Thx very much,

不了 我見呢對反光先咁有興趣

想問吓ub2.0著11.5
1.0洗唔洗大多半個碼
因為見到1.0 og restock 好想要
有無巴打放

Real

咁其實係咪濕紙巾都唔應該用？
我平時慣左出完街間唔中會用濕紙巾抹對鞋

隨心啲啦 消耗品嚟

又啱 舊既唔去 新既唔黎

唔洗

唔該 巴打

買左yeezy sesame發現有少少窄
想用Us 9.5 換 us 10

你有？

有呀

留tg

有冇多對

未deal到

交租貨

呢對野果時上網見70鎊有, 佢都仲有百幾蚊水位

og色最靚

咁快有現貨

Pure boost個邊位開始有啲黃啦
有無野可以補救下

係咪又要炒啦

早排我買咗對同款先59鎊

想講ub4.0應該因為啲紋既關係所以嘖完防水都冇乜用
咁多位ching 嘖防水之前三思下 不過嘖完應該冇咁易污糟

同埋想問下大家你地個boost底會唔會好完整一粒咁甩
我新買個對ub著左幾日冇比人踩過boost底 左邊鞋側甩左一粒 右邊鞋尾個位置又甩左粒
而家有個細窿係好驚會愈甩愈多

莆田貨

未聽過甩boost粒

4.0都買假

呢對野yeezy supply有冇得賣？
StockX賣成400USD

Yeezy sesame 仲有冇現貨 定fb group穩陣

Yeezy supply、門市正式開賣就27號
所以我唔明點解其他地方已經有貨買
吖 特別版 stock x早幾日見到賣1600usd

出面有啲鞋鋪做緊209-2199

搵日去睇睇先 睇返上面d post 好似算炒唔起？

聽人講黃斑馬喺某啲門市仲有貨 （旺角）
我帶返頭盔先呢個我都唔清楚 可以留意下

Yeezy supply算 呢對真係幾靚
但佢係咪會出黑色版 點解search佢個名會有黑色

全黑好似得5000對

黃斑我唔太好 另一隻色岩我d 我著衫好單調

完 希望白唔會有人搶 想要

普通版係鞋帶反光
黑色版就成對鞋反光 （全球5000對）

白色反光要$2169 ？

門市都要?

我都好亂

Ub一隻鞋頭翹起係qc問題定係假？

一對影後面睇睇

我見end個度寫2169

end 不嬲貴

只係有條大d嘅gap, 講到成粒甩出嚟

Static會唔會好似restock咁多貨 之前乜都買唔到

露塊鞋頭膠出黎好柒

想要對YEEZY Sesame

同一對，無溝貨

$2000有冇人要芝麻yeezy us10.5

喺Eastbay買咗對Sesame. 一對有做光油一對無。睇下張圖，得左邊果對反光

點樣分

Me2 想收對

邊度有無伏嘅貨源

2099呢個價錢你會唔會入手

where

StockX之外，GOAT信唔信得過？

什麼碼數？

九半

是 US9.5?

我有！
Footlocker EU 官網貨，全新，要唔要？

對yebra係門市仲有得買

yebra
咁yesame呢

我都想問s

今年adidas 收爐啦

月尾兩對都無feel

買全黑唔怕黃底

有冇巴打知Footlocker會唔會有做discourt?

剛去完台北，間間adidas都有yeezy賣

今次消息咁混亂

呢個甩鞋仔係pureboost咩款?

有咩款

某i豬shop

對面就有間adidas仼買
仲夠膽死賣成double

8/8.5

呢間野算啦

留tg

可能佢當啲顧客係戇鳩

專做蝗蟲生意

有無人放500 salt女裝呀？
男裝都得架 38就岩架喇

巴打咁平放

出面d yeezy 500 salt 賣緊3999 值唔值買

但係點解係香港想買一對yeezy要食炒

500 salt 仲貴呀

我放緊1999都賣唔出你話呢？

好多磚

想買same

係日本Outlet見到，紅色價錢再7折，抵唔抵？
200幾300一對

巴打出手咁闊桌
要咩size 3999我送到你屋企門口

咁叫平?當你係ys買先1750
之前仲有其他網賣緊1400-1600

但係出面抄到好如火如荼

低過原價 ？ 啲炒家點會肯

就係炒唔起咪香港原價放囉 咁你咪覺得平
個價而加跌到1700 1800
同埋人地來貨價邊洗1900

係咪唔洗排隊買

邊到有

早排最大規模補貨

上谷收 大把

UB 19邊到有得買

真 之前買細左 原價1760都要等一排先有人要

有冇人知700 static 幾時有得抽
依對好想要

收一對ub 1.0 cream white us9
要有單

1450 國行

有冇11？

新手一問 仲有邊度可以買到抵d嘅ub 4.0 普通嘅黑同白

聖誕會唔會sale?

請問邊度仲有 cream 1.0 Size 6賣？

直接排隊買啦多數

得對39

點解無人放既

我想買對38 YEEZY 38比個女人著
1800蚊合理掛.

38 YEEZY 500 SALT

500salt 女size要2000幾喎

女size 近3000
男size 先係公廁價

有無人聽日會去買byw
好驚啲炒家為炒而買令到我買唔到
(唔知炒唔炒得起)
利申用家

炒唔起放心

想問下yeezy應該入static定blue tint
同埋而家blue tint咩價位

blue tint
幾多人著

有對38 salt 有興趣可pm tg asurayuga

而家blue tint咩價位 驚買左貴野

原價係1899呀可

有冇舖頭放 谷買唔太放心

3000左右

我都想問有冇舖頭放

係谷到收一對38 - YEEZY500 SALT比人DIRECT 對方開3300 我話連登POST講緊2千幾, 問番佢2300 佢話最低3000 然後BLOCK左我

我唔想開名, 但係唔該你唔好呃我地呢D唔識價既人, 你以為聖誕節可以搵水魚?

其實明買明賣
價錢既野唔岩咪搵第個囉
無話呃唔呃

似係你柒

正路啦 佢唔急一定跟市價賣

原價係1899
大陸賣緊3000 啲人收鞋佬咪收2000幾
咁人地實劏魚既 遲下啲人放唔出就會降返價
同埋香港水貨鋪仲多假

收一對ultraboost og us8.5

500女裝不嬲貴價，2500樓下應該都收唔到

想問下yeezy triple white同sesame要買大幾多？

Salt 500 女裝3000好正常喇

1

腳趾位幾頂

有冇人一齊訂ub 1.0 multicolor

就黎到聖誕 個價勁硬

我想買黎做聖誕節禮明點知原來咁難買

關聖誕事

footlocker有

呢到仲有冇人放, 呢到好似好過谷

係到放得既人都有係谷到放架啦 咪又係同一班人

尋38 YEEZY 500 SALT 聖誕前收

唔識分真假係咪都係唔好係度收

打漏左Yeezy

上星期見到新舊版都齊
今個星期就冇左??

兩對都有

想收對yeezy 350 v2 creamwhite
us4.5 /5 呀
有無巴打有

$2200 US5 有冇興趣

有無人放yeezy sesame US10?

想問下香港邊到仲有紅色Yung-1
門市又唔係好覺有 又驚買到假鞋 有冇咩方法分到真假

Cwb original

tg ww3008

仲有無8

得返8.5 岩唔岩？

點解大6 adidas咁鬼平?

呢對ultra boost，美國賣緊９６０ｈｋｄ，大６東京網賣６９９ＲＭＤ再減１２０ＲＭＢ，即５７９ＲＭＢ

我對過ｒｅｖｉｅｗ啲圖，同我係鋪頭買既係一樣樣

8.5有啲大，7.5仲有無？

無喇，sor bro

想要對us7.5 salt 完全揾唔到

ultra boost 邊到多款揀

有冇人聽過話ys買yeezy會被送貨條友換貨
我對zebra好似鬼鬼地咁

有冇巴打可以影一影個鞋頭鞋tag同鞋底睇睇

唔會換
係直頭拎走左

我見同我對beluga 2.0側邊啲紋有啲唔同

是但啦
個fb用嚟睇鞋
我想知係咩事多啲
唔係啲送貨佬手腳咁唔乾淨啊

唔識睇
但假鞋d質地 鞋面primeknit 鞋底Boost 真係會仿真到分唔到？

我望住隻beluga嚟對就應該一樣
係得依度怪怪地
我睇youtube啲片啲人對zebra都冇咁樣
所以上嚟問
睇下有冇人知

似假

官網買都瀨嘢

最穩陣都係係門市買行貨 都係1899

要返工唔得閒

我啱啱拎住對beluga逐忽逐忽
a位蹻過beluga少少
b位啲紋唔同
其他鞋tag鞋墊所有嘢都一模一樣
依家啲高仿咁撚癲

Ys買既點會假
今次係Qc問題 造得好差 adidashk既貨都係咁
鞋踭接駁位唔對稱 又一肥一廋 一高一低咁

我知ys係真
之前聽過話有送佬貨偷鞋就驚
係qc問題就好

一定係qc問題
Ys唔會做到咁仆街

人地有心偷鞋仲邊得閒換過對比你
放心啦唔會係你

Uk9 岩唔岩

呢個年代仲賣假鞋唔怕比人拉架咩

好似我識個人買鞋, 係會拍住片去買, 掛住部GO PRO係身

痴撚線架點解YZY 500 SALT 係女仔碼貴咁撚多

乜撚野世界黎, 呢D鞋真係比女人玩

借位一用。

出售: Adidas Yeezy Sesame (芝麻) @ $1900/1
US9
US9.5

New & Real, Footlocker EU 貨，有意請 PM，謝謝。

哇 巴打晨咁早起身秒回

收到！
我剛 join 此 討論區不久，因此不太清楚，謝謝指導。

屌仲扮曬野再QUOTE

直頭鞋都拎走埋，得個吉盒

27號開賣static 今次睇好似都大貨

黑色係咪限定版？

其實唔係黑色 兩對都其實冇咩黑色嘅元素

Static Reflective 係成對鞋反光 然後就冇反光鞋帶
Static 係對鞋本身唔反光 但就有反光鞋帶

唔知點解兩對都無乜興趣

我有興趣 始終好似好創新 有條透明邊

我個對又同你個對有D 分別

咁應該冇事
我對beluga喺adidas抽中
睇qc

有冇地址？

700個鞋形好似好巨大
本身己經大size 再著 700 會唔會成個麥當勞叔叔咁

700

700真係不了, 出500就差唔多

條女之前試過700話個底好厚好舒服
攪到我都心郁郁
但我未著過500或者700

隻reflective 靚好多

但係咪貴好多？

其實兩隻YS都有得買
YS 26號開售Static Reflective
27號賣static
Static Reflective好似貴30usd 賣250usd
但係好難搶 全世界都係得5000對
所以我自己都係諗住買普通版就算

一定係350舒服啲 啱size既話

新手想問下
依加班馬平均係幾錢收 OR公價
唔連運費的話

打少左 自膠
係想問白班馬同黑紅 依加公價幾多

700og好好著

呢到原來係炒家放貨吸客交流區，我出番去先

YS 貨

有無人手上有一對38 yeezy salt

我想係YS買Static Reflective
不過諗起對斑馬都未到就心up

我個人覺得呢對靚過班馬

我又唔覺
唔鐘意佢透明個個，不過想買對粗著

Reflective 過兩日YS有得買？

27號

定係我睇錯？

賣假唔驚比人拉咩

39都好啊, 點交收

收對ub cream 1.0 us11/11.5 $1400

收yeezy cream white us7.5/8一對

好似收左對假鞋

有無人知鞋盒個po 好似一定對鞋tag 入面個number
同埋用barcode scanner 係一定搵到個barcode details ?

補充 yeezy

乜yeezy 都有 number 對嫁咩

唔知上網見到有post 話個盒個個eas po 係應該sync with 鞋tag 入面個個number

其實exi.t同undefeated抽嗰對yzy350係 static定static reflective

定係一齊賣 之後有其中5000對係static reflective?

自膠
原來係yeezy supply exclusive

啱啱試完Yeezy v2 嘅42.5 個頭好緊 啲腳指吉穿個面咁濟 43個頭又冇咁緊 但係有成隻手指位 想問吓巴打們我應該買42.5 定43

大換鞋墊 / 細拆鞋墊

自己揀

U.S8.5啱唔啱?

8.5會大左啲

佢跟個個鞋墊厚唔厚

薄

Btw 巴打tg傾下？

唔該晒巴打

Triple white from yeezy supply例外

留tg畀我 同你傾

why lol

得5000對 買到先算
除非用BOT

有38

ohhoho1999 ,你tg係咩野字頭 比幾粒字對下

終於有巴打答到

700 v2 會唔會排到仆街

用毒app睇下 不過大陸app黎

原來屋企仲有us7.5, 巴打你買左未？

乜真係咁難明咩

你tg係咩野字頭 比幾粒字對下

上高有我tg

未買

咩都實有人排

聽日嗰對應該比bot秒

聽日有咩出

冇阿睇錯

呢個係毒app?
要中國號碼開ac?

唔使 好似係wechat個小程式
不過個重點係 對鞋假架

去買賣區啦 仲推post

小程式好似係AI黎

咁用番個APP

希望抽到static

今年最後嘅目標

有冇巴打27號去買static?

請左幾個南亞仔

好笨重既感覺

dad shoe喎.. 係咁啦
係太普通者

想買
應該幾點去等?

我都諗緊
未試過排

開始多人了

依對大貨？
我見有間知名ig shop 賣2099
貴200去佢到買好過排隊

想買咪早啲去
呢對冇乜水位 應該都賣成日

普通版唔吸引得條鞋帶反光
但反光版又好難買到